林鄭公關SHOW做完

咁多人講成立獨立調查委員，林太都仲可以話監警會無問題。
證明完全無心傾，完全無念過讓步。
證明香港吾獨立，自由真係無可能。

唔做好過做 10.1冇人可以休息了

五大訴求，缺一不可

佢應該會厚臉皮做多幾十場對話會做騷
博到時啲人變得心淡

驅除共黨
港人治港

其實林鄭愈強硬未仲好
仲想俾共產黨 溫水煮娃？
變成一國一制仲好啦

係啊，呢一刻佢應該係理鳩得你之前up乜鳩
總知做完戲咪撚阻住我返屋企，準備推防暴